拎住把遮 行有蓋既既地方

呢班友係咪諗住有雙重保護唔會濕？又要滴濕埋其他人 又要隊撚到人 收一收遮有幾晒時間？

一係收遮一係行出去啦含家產

有咩問題？我都係唔想自己濕姐 吹啊？

成日比人倒水

本身無濕都濕撚埋